已經去到臨界點

雞

多謝

你要加油！一定要支持住啊！
有緣份的話 點都會再起翻埋一齊咖
依加就好好愛自己 令自己變得更好先

你應該種花去吸引蝴蝶
而唔係去捉蝴蝶
有好嘅花 蝴蝶就會心甘情願咁留低
就算最後蝴蝶唔黎 你都會有一朵好靚嘅花

我都經歷緊你感受 我地一齊加油